「占卜」「有問必應」 免費占卜不會SKIP

有問必覆 ﹐上個Post 應全部占卜完﹐若有占漏請告知﹐會第一位為你占卜。

留下詳細問題(每人限占一條) Eg 與對象發展機會﹐今年能否升職 + 生肖+ 性別 便可。不疑不占

請加我Whatsapp :6653 5091 留下所問之事+正評 ﹐ 只要有找我均會為你起卦占卜﹐一個不漏 Thxx

幾時有女？ 鼠男

請各位直接Whatsapp 我 ﹐方便他日我Trace back算過咩

幾時拍拖 ? 龍男

巴打好準

唔該曬了

虎男 幾時有拖拍

巴打好準 佢身邊真係好旺異性緣！

工作運程如何？牛女

今年能否升職/轉工 雞男

巴打占得好認真好準

幾時有拖拍 狗 女

巴打好準 連我屋企樓下有大地盤工程都知 多謝你

工作前景+虎+女
多謝巴打

幾準 占到我份人性格係點
希望如你所言啦

唔該巴打

好準

真係好準
皮已正

感情黎緊應該點做？ 牛女

好準
多謝巴打

覺得一個女仔幾得意同有好感，有冇機會
thx 巴打 狗男

我樓下附近有油站都估中

先推

宜家鐘意個個對象同我有無機會，虎，女
感激感激

help push thx 巴打

幾時會有拖拍？虎男

鼠女
一年內會唔會出到pool

多謝巴打

同我鐘意既男仔有冇機會? 牛女

男 andy 屬狗
1994年
幾時出pool

支持

Ex仲鐘唔鐘意我 想唔想同我一齊返
羊 女

唔該巴打

準到 個掛好掂

女 鼠 主要問事業
是否能夠成功轉新工？

工作前景如何？龍女

時候不早﹐明天再為大家服務

有緣人幫推一下POST

推
Whatsapp左你

感情事
會分手定可以挽留到
雞男

已經WhatsApp 左巴打

哇痴線咩都無講老豆老母咩特徵都講到 我有咩問題又講中

事業轉折點，不成功便成仁，結果會否如意

男，鼠

已加whatsapp🙏

推一推
WHATSAPP左巴打

幾時會識到女朋友 兔男

同而家男朋友會發展成點 有冇咩可以改進既地方
女 屬牛

最近係外國識左個香港女仔,我想問我同佢之後嘅發展會係點?

已whatsapp巴打 唔該哂！

whatsapp左你

而家個男朋友會唔會係未來老公？
牛女

已whatsapp 樓主 thx

想知道黎緊人際關係如何
屬虎 女

加唔到wtsp

巴打你好
想問下我幾時有拖拍？同依家有好感嘅男仔有冇得發展下？
屬鼠 女
已加Whatsapp

我同佢之後會點 好想知唔該樓主。豬女

未來可唔可以做到自己最想做嘅工
兔女

想問幾時可以識到另一半，而係真係結到婚，雞，男，93年，謝謝

好冇機會同EX復合返？
屬兔
男

唔該你

女

呢份工會唔會做得長
狗女

Wts巴打了

wts加正皮左巴打

wts 咗

幾時拍拖，龍男

唔該巴打

讀書前境如何？兔男

有個中意嘅人 有冇機會發展 虎男

皮已正 係wts搵左巴打啦

兔男
想問下財運同感情

已whatsapp

幾時識到咋一半
93雞男
Thx 巴打

另*

今年考試會考成點？

狗男
想知幾時有囡

已正，待覆

想問同個識左好奈既女仔有冇發展機會

皮已正，待覆

幾時出pool 牛女

搵左巴打

已whatsapp巴打

準到喊出黎
癲

巴打我等左你成個中午仲未得

琴晚Whatapps依家都未覆

同前度有無機會係返埋一齊
豬男
唔該哂

想知幾時有拖拍 虎女
唔該曬巴打

想請問幾時有拖拍？ 雞男
唔該樓主

將來事業點 牛男

畢業之後 事業方面點 牛女 唔該！

同依家呢個男朋友有冇將來？
虎女

好犀利，我冇講都知屋企附近有學校同屋企有樂器

大師！會唔會轉到學系，同前度有冇機會再發展

已WhatsApp 樓主問幾時遇到Mr right
羊女

占完，巴打好準，多謝你點醒我

推，whatsapp你問

已whatsapp
唔該巴打

巴打唔whatsapp問得唔得

真心好準
問感情問題 樓主連佢係點既人 而家咩情況都知
幫推 感激巴打

下年能想否轉學系 小弟屬鼠 男，有勞大師

謝解答🙏

大家俾時間樓主, 不必急在一時三刻

已wts左巴打您
感激不盡

係而家做緊間公司可唔可以捱到五年同升職？ 猴 男

樓主應該加密只益巴絲打嘛

雞男 感情條路會點

屬鼠
男
最近有個對象想問佢拿電話，
有無機會發展。
唔該巴打！

1.戀愛運勢 幾時會搵到合適既人
2.之後會唔會搵到自己想做既工作
兔女 麻煩哂

同鍾意個人有無機會再發展 雞女

幫推 樓主真心準

巴打好準呀 唔該哂

揾咗巴打占 幾準 thanks

幫我占完唔太準 但照正評 唔該曬巴打！

幾時遇到真靈鐘意又可以一齊既人

鼠女

巴打你好，請問幾時可以脫離a0? 男屬牛
唔該

已Send wtsapp

Hello 巴打，我想問我黎緊呢幾年既事業發展會點
絲 屬牛
Thankssss
Wtsapp + 正評左

啱啱返新工有個心儀女仔
想問同佢有冇機會發展
狗 男
唔該大師

幾時有拍拖？
女
狗

已正評同wtsapp

樓主skip左我嗎

同我嘅目標對象有沒可能發展下去?
猴男

應唔應該轉工？

狗女

唔該大師

已Whatsapp 巴打

whatsapp 左

WhatsApp 左

whatsapp咗，唔該巴打

已whatsapp 唔該晒

🐷男 正評左

命運

幾時有得打破A0 by鼠女🐭🐭

應唔應該同女朋友繼續落去？

巴打好準 連其他我無講過既野都知

Whatsapp左

同前度散左2個月，
幾時再會有適合又長久既男人出現？
牛女

幾時賺到第一桶金?屬豬 男

巴打 請問我幾時會有女朋友？ 狗男

已WhatsApp

份工最後會唔會轉到perm?
豬女
麻煩大師

想問姻緣幾時到~虎男

麻煩晒大師

Whatsapp 加 正評左

Thanks 準

Whatsapp咗你 唔該巴打

想問同目前心儀既對象有冇發展機會？
鼠男

真心準
無論係問題定係講我個人身邊事都好準

Whatapps咗

想問同心儀對象有冇機會發展
雞男
Thanks

準啊

好準
唔該巴打

大前日whatapps 係咪漏咗

星期六已經WhatsApp左巴打
仲未到

好準
雖則平時唔太迷信,不過聽左個人都定左好多
唔該曬絲打

幾時有姻緣 虎男

麻煩大師

上星期五whatsapp 咗，係咪仲未到我

姻緣點樣？幾時先有得出pool？
虎女

樓主吾好miss 左我

幾時有女朋友
鼠男

巴打好準啊！

好準丫，痴線，淨係俾生肖同年齡同性別
已經知我屋企向北
真心讚

堅勁
連我屋企隔離有條河
同我鍾意既女仔唔多接觸都知到

啱啱收到回覆
準到我有d驚
感激感激

好準 多謝巴/絲打

同ex會唔會復合？ 鼠女

畢業前會唔會出到pool 豬女
唔該哂巴打

一齊出pool呀 不過我grad左

幾時會有另一半
羊仔

唔該巴打
真係好準
連我身邊既人性格係點都知

你好

我想問未來學業/工作前途如何

鼠男

幾時有女?
虎男

前幾日加左whatsapp，係咪仲未到我？

想問幾時會有拖拍 虎女
麻煩哂

幾時出pool 豬女
Thanks

另一半幾時會出現？狗 女

同依家個女朋友能否長久，可以一齊行到幾耐？
牛 男
唔該

巴打大約等咗幾耐

其實大約1-2個星期
但真心準
俾d耐性

想問 whatapp左你 但個number 同我講wrong number

準到得人驚！樓主有料到！

想創業 感覺不太順利 豬男 感謝

真正結婚對象幾時會出現，雞男

Hello巴打, 想問下未來有冇機會拍拖

thanks

近呢三個月, sorry唔好意思

仲有我係鼠男, 對唔住

未來學業點樣？
2017dse雞轉戰2019 ial
1999男

Thx

轉工好唔好？ 羊 男

幾時有女
我讀呢個課程係咪正確
虎男

未來學業狀況如何，能成功畢業嗎？ 鼠男 謝謝

25歲 五月生 屬猴 男
主要想問事業
剛剛grad有啲迷茫
想問未來事業發展會係點
主要係想知會向邊一方面發展
我本身讀嘅比較專門同專業
但同我嘅興趣有啲距離
應該向專業走定興趣走好

同ex有無機會喺番埋一齊？
豬男
thanks

占完，好準呀！！

真係好準

真心準

真係好準
多謝曬

真係好準 完全中曬

A0 幾時出到POOL? 兔仔

唔知而加另一半係咪真係啱自己 好似佢唔係對自己最好個嗰 拍左兩年 有其他人追過但冇應過
虎 女 已whatsapp

真係幾準

有無tg?

Lm 真係準到起雞皮

下年dse入唔入到8大 龍男 唔該

前幾日add左冇回覆 係miss左定太多人

下個月頭返新工 ，會工作順利無ot嗎？ 雞女

推post

想占 同男友未來感情發展走向？
虎 女

我應該做咩行業+狗+女

我心儀果個女仔有冇機會做我女朋友
牛 男

幾時有拖拍
牛男

想追一個女仔有無機會
虎 男
唔該曬巴打

虎女，想問同依家對象有無可能發展 唔該!

牛女
想問下愛情方面, 29/10已whatsapp詳情
等大師reply
Thx

謝謝大師 我都係29/10 send 咗whatapps 俾大師

28/10 搵過大師 求回覆

想問愛情方面問題
唔該曬你

牛男

鐘意咗個女仔六年，到底仲有冇機會發展？
兔男
大師慢慢覆

新對象有冇機會發展！？狗女

我想問我既前途係點同埋幾時先搵到一個適合自己既人 鼠男 感謝

幾時先有拖拍 虎男

工作和學業方面順利嗎？
鼠男

對方有無意思

Whatsapp 左大師成個星期都未覆
係咪skip左

Thx a lot

推一推 上星期三wtsapp左大師但仲未有回覆 唔知係咪漏左

巴打真係超級準

皮已正 等樓主回覆

連我屋企附近有咩都知 準

收皮啦 wts幾次都唔撚覆

我睇中果個女仔對我有無意思？

幾時搵到適合自己既女仔 兔 男

謝謝巴打 好準

好似覆到10月28 1500
我係2100就到

你到左未 我2200

豬男 幾時拍拖

我10月29 推

我想問下幾時有拖拍 唔該大師

鼠男，究竟仲要忍辱負重幾耐 ，先可以漸入佳境

THANKS

與對象發展機會+鼠+男

想問下同個女仔仲有冇機會，龍男。唔該大師

幾時有拖拍 牛男 吾該大師

想問下我而家心中所想個位係咪就係我既另一半？蛇男

謝謝

琴晚收到巴打既占卜 幾準
係一朝早既good news
唔該曬你呀😍

已wts 已正評

可唔可以同前度復合 豬女

大師你好 想請問下 我應唔應該留低繼續做呢份工 定辭職搵過份？ 羊女 唔該大師

皮已正

巴打係28號幾多點架

想問下黎緊創業依條路會唔會順利同成功
鼠女

想問下 Grad 左之黎既前程 男 屬鼠
唔該大師

1900

應唔應該接受追求者 豬女

如果3個禮拜前想占下同發展對像有冇機但依家皮已收咁仲占唔占到

幾時有拖拍？果個女仔會幾時出現？牛男
唔該大師

巴打我見你
暫覆到10月28號15:00左右。人數過400﹐需等待3-4星期左右。不用自推﹐因是順序覆
但你好耐無更新過，係咪唔占卜架啦？
我10月30號whatsapp你架

同問

健康，龍，男

想問下同ex復合嘅機會大唔大？ 龍男

樓主呢排無時間覆？

幾時出到pool 97牛 女

虎女
想問愛情
係學校幾次見到同一個男仔
有不停互望但大家互不相識
會唔會有機會發展？
唔該大師🙌🏻🙏🏻

蛇男

想問同女朋友關係 佢出面係咪有第二個

幾時出到pool 95豬 男

我11月1號whatapps左你 到今日都冇回覆呀

同真心鍾意嘅佢會唔會開花結果。虎男

幾時有拖拍？ 虎男

轉新公司前景如何？

虎 絲 同鐘意嘅對象有冇可能

Same

見停左係十月廿八好耐

虎女
成日同男朋友嘈交，分手定繼續，學業運如何？

未來工作前景，女，屬雞
謝謝🙇🏻‍♀️

麻煩你幫我睇睇。分左手差唔多就一個月 呢段感情係我最刻骨銘心既一段 而我亦當佢係自己唯一 但係佢話行落去無將來同埋好攰 仲有佢都話未玩夠 我話咁我比你一年時間 佢話如果到時大家仲係單身就再返翻埋一齊 究竟有無可能 我覺得佢之後我唔會再搵到個咁愛既女仔

雞男
來年搵唔搵到份好工, 人工/ TITLE 都好過宜家?

豬女
想知同現任有冇將來

同暗戀嘅對象有冇可能？羊女

我想問我將來會從事行咩業 條路難唔難行 96鼠女

琴日收到巴打既占卜 幾準
Hope everything ok
唔該曬你呀😍

大師歸來啦 差2日就到我

同依家男朋友發展如何，會唔會長久？
虎女
唔該哂

依嫁讀書讀唔上 想quit 想問我應該讀邊方面嘅科好？同將來工作前景 做邊方面工啱我？

虎絲 謝謝

應唔應該繼續讀落去 兔女